# カラー&輝度チェックツール

## EV3へのインストール

1. colorcheck_（バイナリファイル）をappと同じようにEV3へ転送。
1. SDカード配下のアプリ一覧に「colorcheck_」が追加されるので、選択して実行。

## 使い方

計測周期は500msec。

* 左ボタンで「RGB計測モード」
* 右ボタンで「カラー(enum)モード」
* 上ボタンで「輝度モード」
